無故批判人地既原因係咩？

點解要管人？
點解無啦啦批評人？
嗰啲人諗緊咩？

佢揀呢個人做戀人係佢既選擇
佢唔讀書都係佢既選擇

點解嫁左有錢佬既女人既要笑嫁窮小子既女人？
關你咩事

我暫時諗到既係
佢地好無安全感、俾呢個社會壓迫所以逼9返人

自卑既人鍾意踩低人地抬高自己

咁你覺得佢講得有冇道理先

大家見到惡意既post
諗下佢地背後目的就得

無人有資格批評人地既選擇
你自己都係一個人
你唔係神
你唔係高級過人 你只係同等級既「人」

人地揀唔讀書做生意係佢選擇
人地揀嫁窮但溫柔既男人都係佢選擇

點解嫁窮人又關佢事？
關佢撚事
我認為係！無道理！

大部分人覺得有富裕物質生活係舒服架
呢啲叫「個人觀點」
我自己觀點就係我搵3萬夠自己用
我鍾意既人又搵到養到自己既錢就ok

點解身邊人要管自己？

逼我接受佢套諗法 好撚霸道

關佢撚事唔係一個啱嘅justification
你可以話嫁呢個窮撚嘅生活會幸福過嫁其他有錢人
但係人地可能關心你姐
就算係想串你
你justify到咪得囉
洗唔洗咁大反應呀臭西

咁咪得囉
理撚得佢
條友臭雞黎

我選擇唔去理
佢地去騷擾我既人

臭西臭西 我覺得你臭d

咪亂鬧啦
睇下件事係點

點騷擾你？
咁佢地都幾仆街
講下姐，香西囉咁

一個識好多年既朋友 成日share d港女文俾我
我覺得好辛苦 試過同佢講唔好逼我接受佢個套
例如窮男人全部無品 呢啲文

佢自己有個有錢男友
佢有佢自己一套意見
我自己都有 我覺得我曖昧對象同我相處得開心就得

唔至我呢個朋友 好多連登仔都好鍾意亂批評人地選擇+傷害人

個個人都好獨特 點解要鬧人地既選擇
去證明自己既係啱

係咪自卑姐？

超越關心喇已經
係去到逼我 干涉我 同化我去
支持佢論點既呢步喇

想絕交

絕交啦

唔抵得

有時會可能係世俗關系，所謂舒服人生

討厭呢種想法咪去做自己，行一條人地認為難既路
活出自我

人生係屬於自己
批評人既人亦唔見得活得開心